香港人其實好有智慧

想當年林奠話唔駛戴口罩
到依家林奠話要打疫苗